啲食肆成日話夠鐘要人走，有無諗過係自己上菜慢

係
計時果d 應該上齊菜先好計時

咁可能只比45分鐘你

計時都話有指定時間跟，無限時又多人果d成日想你比返張枱
你估我想吹水坐咁耐咩，你啲野食唔黎齊，叫啲侍應追又應完你就算，有無追都唔知，死追爛追話唔要又唔撚得，到最後上到枱，喂大佬都要時間食，唔通打開個口倒哂落去就搞掂咩